\documentclass[11 pt]{exam}

\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,mathrsfs,dsfont,amsthm}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{lscape}
\usepackage{mathbbol}
\usepackage{eurosym}
\oddsidemargin 0cm \evensidemargin 0cm \topmargin -1.5cm

\textheight 24,5cm \textwidth 16cm

\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%% Numéraotations des exercices %%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcounter{numeroexo}
\newcommand{\exo}{\vspace{10mm}\par\noindent\stepcounter{numeroexo}
	\hspace{-.25cm}\hbox{\bf{\scshape\underline{Correction exercice \arabic{numeroexo}}. }}}
\newcommand{\theo}{\vspace{10mm}\par\noindent
	\hspace{-.25cm}\hbox{\bf{\scshape\underline{Théorème}. }}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%




\newcommand{\mathd}{\mathrm{d}}
\newcommand{\mathe}{\mathrm{e}}
\newcommand{\tmmathbf}[1]{\ensuremath{\boldsymbol{#1}}}
\newcommand{\tmop}[1]{\ensuremath{\operatorname{#1}}}
\newcommand{\EXP}{\ensuremath{\mathbb{E}}}
\newcommand{\IND}{\mathbb{I}}
\newcommand{\KT}{\textsc{kt}}
\newcommand{\Np}{\ensuremath{\mathbb{N}_+}}
\newcommand{\N}{\ensuremath{\mathbb{N}}}
\newcommand{\probaB}{\ensuremath{\mathbb{P}}}
\newcommand{\equivaut}{\ensuremath{\Leftrightarrow}}
\newcommand{\M}{\ensuremath{\mathfrak M}}
\newcommand{\longrightarrowlim}{\ensuremath{\mathop{\longrightarrow}\limits}}
\newcommand{\var}{\operatorname{Var}}
\newcommand{\esp}{\mathbb{E}}
\newcommand{\pt}{\enspace .}
\newcommand{\ent}{\operatorname{Ent}}
\newcommand{\dis}{\stackrel{d}{=}}
\newcommand{\proba}{\mathbb{P}}
\newcommand{\cov}{\operatorname{Cov}}
\newcommand{\arsinh}{\operatorname{arsinh}}


\checkboxchar{\boxed{V} \boxed{F}}

\begin{document}
%{\bf{\scshape\noindent UPMC, M1 2015-2016\quad\quad\quad\quad\quad\quad\quad  4M015 Statistiques de base}}\\
%Cours : A. Guyader\quad\quad\quad\quad\quad\quad \quad\quad\quad\quad\quad\quad 
%TD : C.\ Boyer, M.\ Sangnier, M.\ Thomas
\noindent\textbf{SU-ISUP, M1 Actuariat}\\
 2017-2018


\vspace{-1.4cm}


\begin{flushright}
\textbf{Econométrie de l'assurance de non-vie}\\
Maud Thomas
\end{flushright}


\vspace{12mm} 

\begin{center}
{\large{\bf\scshape ANNEXE - Examen du 27 mars 2018}}
\end{center}
\vspace{0.1in}
\makebox[\textwidth]{NOM, Prénom :\enspace\hrulefill}\medskip\\
\vspace{0.2in}
\makebox[\textwidth]{Numéro étudiant :\enspace\hrulefill}

\vspace{0.5cm} 

%\vspace{2cm} 

{\Huge
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\phantom{xxxxx}&  \phantom{xxxxx} & \phantom{xxxxx}& \phantom{xxxxx}&\phantom{xxxxx} &\phantom{xxxxx} \\

% 2009 & 1232 & 946 & 520 & 722 & 316 & 165 & 48 & 14 & 3963\\
% \hline
% 2010 & 1469 & 1201 & 708 & 845 & 461 & 235 & 56 & ? & 4975\\
% \hline
% 2011 & 1652 & 1416 & 959 & 954 & 605 & 287 & ? & ? & 5873\\
\hline
 &  &  & &  & \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 & & & & &  \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 &  & &  &  & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}}

\vspace{1.5cm}

{\Huge
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\phantom{xxxxx}&  \phantom{xxxxx} & \phantom{xxxxx}& \phantom{xxxxx}&\phantom{xxxxx} &\phantom{xxxxx} \\

% 2009 & 1232 & 946 & 520 & 722 & 316 & 165 & 48 & 14 & 3963\\
% \hline
% 2010 & 1469 & 1201 & 708 & 845 & 461 & 235 & 56 & ? & 4975\\
% \hline
% 2011 & 1652 & 1416 & 959 & 954 & 605 & 287 & ? & ? & 5873\\
\hline
 &  &  & &  & \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 & & & & &  \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 &  & &  &  & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}}


\vspace{1.5cm}

{\Huge
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\phantom{xxxxx}&  \phantom{xxxxx} & \phantom{xxxxx}& \phantom{xxxxx}&\phantom{xxxxx} &\phantom{xxxxx} \\

% 2009 & 1232 & 946 & 520 & 722 & 316 & 165 & 48 & 14 & 3963\\
% \hline
% 2010 & 1469 & 1201 & 708 & 845 & 461 & 235 & 56 & ? & 4975\\
% \hline
% 2011 & 1652 & 1416 & 959 & 954 & 605 & 287 & ? & ? & 5873\\
\hline
 &  &  & &  & \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 & & & & &  \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 &  & &  &  & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}}

\vspace{1.5cm}

{\Huge
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\phantom{xxxxx}&  \phantom{xxxxx} & \phantom{xxxxx}& \phantom{xxxxx}&\phantom{xxxxx} &\phantom{xxxxx} \\

% 2009 & 1232 & 946 & 520 & 722 & 316 & 165 & 48 & 14 & 3963\\
% \hline
% 2010 & 1469 & 1201 & 708 & 845 & 461 & 235 & 56 & ? & 4975\\
% \hline
% 2011 & 1652 & 1416 & 959 & 954 & 605 & 287 & ? & ? & 5873\\
\hline
 &  &  & &  & \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 & & & & &  \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 &  & &  &  & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}}

\vspace{1.5cm}

{\Huge
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
\hline
\phantom{xxxxx}&  \phantom{xxxxx} & \phantom{xxxxx}& \phantom{xxxxx}&\phantom{xxxxx} &\phantom{xxxxx} \\

% 2009 & 1232 & 946 & 520 & 722 & 316 & 165 & 48 & 14 & 3963\\
% \hline
% 2010 & 1469 & 1201 & 708 & 845 & 461 & 235 & 56 & ? & 4975\\
% \hline
% 2011 & 1652 & 1416 & 959 & 954 & 605 & 287 & ? & ? & 5873\\
\hline
 &  &  & &  & \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 & & & & &  \\
\hline
 & &  &  &  &   \\
\hline
 &  & &  &  & \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}}

% \vspace{0.7cm}

% {\Huge
% \begin{center}
% \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
% \hline
% \phantom{xxxxx}&  \phantom{xxxxx} & \phantom{xxxxx}& \phantom{xxxxx}&\phantom{xxxxx} &\phantom{xxxxx} \\

% % 2009 & 1232 & 946 & 520 & 722 & 316 & 165 & 48 & 14 & 3963\\
% % \hline
% % 2010 & 1469 & 1201 & 708 & 845 & 461 & 235 & 56 & ? & 4975\\
% % \hline
% % 2011 & 1652 & 1416 & 959 & 954 & 605 & 287 & ? & ? & 5873\\
% \hline
%  &  &  & &  & \\
% \hline
%  & &  &  &  &   \\
% \hline
%  & & & & &  \\
% \hline
%  & &  &  &  &   \\
% \hline
%  &  & &  &  & \\
% \hline
% \end{tabular}
% \end{center}}

\end{document}